「突發」狗屋玩無聲抗議 將國旗倒掛

Wikipedia:
被視為褻瀆旗幟的行為有焚燒、向其撒尿或大便、踐踏、撕毀、向其吐痰、用槍射擊、倒掛

毅進仔做野係咁

反了 強烈建議警隊內部引入信用評分制同監控
1. 支持中央施政
2. 杜絶休班警員非法行為
3. 防止office扑野影響聲譽
4. 防止走資派移民 食君祿就要擔君憂

班警犬終於做返件好事

全港警犬先扣50分

強烈呼籲嚴正執法

反了反了

香港警察準備接管香港

仲要低過區旗

軍政府來了

去告佢地得唔得

由香港公安局局長講嘅我覺得係事實, 但你漏咗佢地故意將中國國旗升至香港旗之下